有冇人知今晚trump幾點回應國安法??

今晚真係通頂都等佢講呀

請救救呢間黃店, 因為武肺搞到生意跌左9成

0200

比想像中黎得早, 以為通到四五點

回應左啦。 係Twitter 叫左聲China